食M記最忌排錯隊

究竟邊條隊前面會有MK妹呢

好想瘋狂同佢講野

用app買，好耐未排過隊

排隊同MK妹瘋狂對望啦

唔排都可以

d友仔 買完又 係條隊度企係度玩電話 令你好難分

人種自私真係生活上事事都係咁仆街 大家一齊仆街

推推推